有圖 熱狗又發功 繼續攬炒自己人

唔啱心水 = 泛民民間記者會
民記屌泛民 就縮撚埋一邊
好地地份問卷都要攬炒 係呀 攬炒自己人
成班小朋友

雖然啲零零星星嘅垃圾熱狗page冇咩人睇
但都頂唔撚順
份問卷結果畀人睇㗎大佬
私怨真係大過一切

反對，但輕鬆🥰